# README #
Archivos de Ejemplo de Transbank para llegar y usar.

### What is this repository for? ###

* Instalación Rápida de los CGIs de Transbank-
* [Cristian Tala Sánchez](https://www.cristiantala.cl)